{
  "General": "常规",
  "Selection Tools": "选择浮动工具",
  "Sites": "站点适配",
  "Advanced": "高级",
  "Donate": "打赏",
  "Triggers": "触发方式",
  "Theme": "主题",
  "API Mode": "API模式",
  "Get": "获取",
  "Balance": "余额",
  "Preferred Language": "语言偏好",
  "Insert ChatGPT at the top of search results": "将对话卡片插入到搜索结果顶部",
  "Lock scrollbar while answering": "回答时锁定滚动条",
  "Current Version": "当前版本",
  "Latest": "最新",
  "Help | Changelog ": "帮助 | 更新日志 ",
  "Custom ChatGPT Web API Url": "自定义的ChatGPT网页API地址",
  "Custom ChatGPT Web API Path": "自定义的ChatGPT网页API路径",
  "Custom OpenAI API Url": "自定义的OpenAI API地址",
  "Custom Site Regex": "自定义站点正则匹配",
  "Exclusively use Custom Site Regex for website matching, ignoring built-in rules": "只使用自定义站点正则匹配, 忽略内置站点规则",
  "Input Query": "输入的查询选择器",
  "Append Query": "挂载到末尾的查询选择器",
  "Prepend Query": "插入到开头的查询选择器",
  "Wechat Pay": "微信打赏",
  "Type your question here\nEnter to send, shift + enter to break line": "在此输入你的问题\n回车 发送\nshift+回车 换行",
  "Type your question here\nEnter to stop generating\nShift + enter to break line": "在此输入你的问题\n回车 停止生成\nshift+回车 换行",
  "Ask ChatGPT": "询问ChatGPT",
  "No Input Found": "无输入",
  "You": "你",
  "Collapse": "折叠",
  "Expand": "展开",
  "Stop": "停止",
  "Continue on official website": "在官网继续",
  "Error": "错误",
  "Copy": "复制",
  "Question": "问题",
  "Answer": "回答",
  "Waiting for response...": "等待响应...",
  "Close the Window": "关闭窗口",
  "Pin the Window": "固定窗口",
  "Float the Window": "浮出/分裂窗口",
  "Save Conversation": "保存对话",
  "UNAUTHORIZED": "未授权",
  "Please login at https://chatgpt.com first": "请先登录 https://chatgpt.com",
  "Please login at https://claude.ai first": "请先登录 https://claude.ai",
  "Please login at https://bing.com first": "请先登录 https://bing.com",
  "Then open https://chatgpt.com/api/auth/session": "然后打开 https://chatgpt.com/api/auth/session",
  "And refresh this page or type you question again": "之后点击右上角的重试按钮",
  "Consider creating an api key at https://platform.openai.com/account/api-keys": "考虑在 https://platform.openai.com/account/api-keys 创建一个API Key",
  "OpenAI Security Check Required": "需要通过OpenAI的安全检查",
  "Please open https://chatgpt.com/api/auth/session": "请打开 https://chatgpt.com/api/auth/session",
  "Please open https://chatgpt.com": "请打开 https://chatgpt.com",
  "New Chat": "新建聊天",
  "Summarize Page": "总结本页",
  "Translate": "翻译",
  "Translate (Bidirectional)": "双向翻译",
  "Translate (To English)": "翻译为英语",
  "Translate (To Chinese)": "翻译为中文",
  "Summary": "总结",
  "Polish": "润色",
  "Sentiment Analysis": "情感分析",
  "Divide Paragraphs": "段落划分",
  "Code Explain": "代码解释",
  "Ask": "询问",
  "Always": "自动触发",
  "Manually": "手动触发",
  "When query ends with question mark (?)": "问题以问号结尾时触发",
  "Light": "浅色",
  "Dark": "深色",
  "Auto": "自动",
  "ChatGPT (Web)": "ChatGPT (网页版)",
  "ChatGPT (Web, GPT-4)": "ChatGPT (网页版, GPT-4)",
  "Bing (Web, GPT-4)": "Bing (网页版, GPT-4)",
  "ChatGPT (GPT-3.5-turbo)": "ChatGPT (GPT-3.5-turbo)",
  "ChatGPT (GPT-4-8k)": "ChatGPT (GPT-4-8k)",
  "ChatGPT (GPT-4-32k)": "ChatGPT (GPT-4-32k)",
  "GPT-3.5": "GPT-3.5",
  "Custom Model": "自定义模型",
  "Balanced": "平衡",
  "Creative": "有创造力",
  "Precise": "精确",
  "Fast": "快速",
  "API Key": "API Key",
  "Model Name": "模型名",
  "Custom Model API Url": "自定义模型的API地址",
  "Loading...": "正在读取...",
  "Feedback": "反馈",
  "Confirm": "确认",
  "Clear Conversation": "清理对话",
  "Retry": "重试",
  "Exceeded maximum context length": "超出最大上下文长度, 请清理对话并重试",
  "Regenerate the answer after switching model": "快捷切换模型时自动重新生成回答",
  "Pin": "固定侧边",
  "Unpin": "收缩侧边",
  "Delete Conversation": "删除对话",
  "Clear conversations": "清空记录",
  "Settings": "设置",
  "Feature Pages": "功能页",
  "Keyboard Shortcuts": "快捷键设置",
  "Open Conversation Page": "打开独立对话页",
  "Open Conversation Window": "打开独立对话窗口",
  "Store to Independent Conversation Page": "收纳到独立对话页",
  "Keep Conversation Window in Background": "保持对话窗口在后台, 以便在任何程序中使用快捷键呼出",
  "Max Response Token Length": "响应的最大token长度",
  "Max Conversation Length": "对话处理的最大长度",
  "Always pin the floating window": "总是固定浮动窗口",
  "Export": "导出",
  "Always Create New Conversation Window": "总是创建新的对话窗口",
  "Please keep this tab open. You can now use the web mode of ChatGPTBox": "请保持这个页面打开, 现在你可以使用ChatGPTBox的网页版模式",
  "Go Back": "返回",
  "Pin Tab": "固定页面",
  "Modules": "模块",
  "API Params": "API参数",
  "API Url": "API地址",
  "Others": "其他",
  "API Modes": "API模式",
  "Disable web mode history for better privacy protection, but it will result in unavailable conversations after a period of time": "禁用网页版模式历史记录以获得更好的隐私保护, 但会导致对话在一段时间后不可用",
  "Display selection tools next to input box to avoid blocking": "将选择浮动工具显示在输入框旁边以避免遮挡",
  "Close All Chats In This Page": "关闭本页所有聊天",
  "When Icon Clicked": "当图标被点击时",
  "Open Settings": "打开设置",
  "Focus to input box after answering": "回答结束后自动聚焦到输入框",
  "Bing CaptchaChallenge": "你必须通过必应的验证, 打开 https://www.bing.com/search?q=Bing+AI&showconv=1&FORM=hpcodx 并发送一条消息",
  "Exceeded quota": "余额不足或过期, 检查此链接: https://platform.openai.com/account/usage",
  "Rate limit": "请求频率过高",
  "Jump to bottom": "跳转到底部",
  "Explain": "解释",
  "Failed to get arkose token.": "获取arkose token失败.",
  "Please keep https://chatgpt.com open and try again. If it still doesn't work, type some characters in the input box of chatgpt web page and try again.": "请保持 https://chatgpt.com 打开并重试. 如果仍然不起作用, 请在chatgpt网页的输入框中输入一些字符, 然后再试一次.",
  "Open Side Panel": "打开侧边栏",
  "Generating...": "正在生成...",
  "moonshot token required, please login at https://kimi.moonshot.cn first": "需要moonshot token, 请先登录 https://kimi.moonshot.cn",
  "Hide context menu of this extension": "隐藏此扩展的右键菜单",
  "Custom Claude API Url": "自定义的Claude API地址",
  "Cancel": "取消",
  "Name is required": "名称是必须的",
  "Prompt template should include {{selection}}": "提示模板应该包含 {{selection}}",
  "Save": "保存",
  "Name": "名称",
  "Icon": "图标",
  "Prompt Template": "提示模板",
  "Explain this: {{selection}}": "解释这个: {{selection}}",
  "New": "新建"
}
